點解垃圾港女冇熔斷機制？

應該設立個股漲跌幅限制為7%
防止傻散恐慌性拋售

訓醒未？ 16年8月已經出左vcm